### [return main page](../../README.md) | [Chapter 4. Learn JavaScript](PAGE_JS.md)

### Garbage Collection in JavaScript : Когда не следует использовать сборку мусора ?
Однако одна фундаментальная проблема со сборкой мусора заключается в том, что трудно оценить и управлять фактическим размером рабочего набора в памяти, потому что сборщик мусора может освободить вашу память только с задержкой. Итак, да, когда память ограничена , сборка мусора может быть не лучшим выбором.